黃洋達：開跑冇耐個天行雷，有個男人喺我身邊講：「行雷啦，黃洋達你仲唔走？你成日搞亂香港，唔怕畀雷劈呀？」

黃洋達：
中午有雨，所以晏晝去睇戲，夜晚先跑。
開始跑冇耐，個天開始行雷閃電，有個男人喺我身邊，邊跑邊講：
「行雷啦，黃洋達你仲唔走？你成日搞亂香港，唔怕畀雷劈呀？」
條友一講完，自己就仆街，五體投地咁扒落地，成面鼻血。
我冇理佢繼續跑，全程行雷，但冇落雨，等我跑完先落，感恩～

黃洋達搞亂香港???

黃洋達喎?
失蹤人口點樣搞亂香港?

佢真誠為港
永續基本法

10000米.jpg

達仔走佬.gif

講起跑步同鬥咀就諗起呢張陳年meme

潛水會唔會俾雷劈親

六四夜邪壇雷電再
轉進尖東青天內
我陳雲叫天地常在

雷神咁得閒睇香港新聞？
唔撚洗撈？

d人好鍾意成日講搞亂香港